火車係咪又信號故障

屌 搭緊

太和停咗10分鐘唔開車

一間要搭

係咪有個啲大陸直通車
次次有呢啲車經過都會話信號乜乜

早10幾分鐘上左
到而家仲行緊無停

今次應該唔係，要拎藍旗

平時成日都係架垃圾直通車

屌佢又搞到遲到

係，大埔聽到話訊號故障，成間狗鐵都智障

佢話前面架車未走
屌佢老母垃圾到

一年總有 n 次係咁，港鐵死仆街，仆街死港鐵

趕住上10半堂屌佢老味

我都趕緊10半

好似話大埔墟站奶野

頭先太和已經停左陣 狗鐵

屌 個app又唔公佈 點同老細解釋

多謝黨鐵

上9半堂遲咗
個prof叫我down返張延遲證明書
屌你老母港鐵都無公佈